荃灣藍衫人與其同黨手持鐵枝衝向手足方向

的士佬同同黑社會合作無間
有位手足已經用日文放上Twitter
唔該幫幫手retweet with comment, tag #ChiNazi

岩岩睇 cctvb 見個兩條友俾勇武往死裏打
連的士都俾人打爆埋

愛上勇武巴

今晚(8月25日)
1. 2100推納粹終国
2. 今日禮拜日，大家要用 #SundayThoughts
3. 825(日) 今日荃葵1430遊行，快去
4. 828 機場
5. 831(六)民陣
6. 902(一)三罷
---
大家要入共識台!!!

---
Hashtag:
1. 大大力推 #ChiNazi
#BigBrotherIsWatchingYou #AntiCCTV
#SexualHumiliation #PoliceBrutality
2. 基本類 #AntiELAB #HongKongProtests #NoExtraditionToChina
3. 警暴類 #PoliceBrutality
4. 支那類 #BoycottChina #ChiNazi #ShameOnChina #Xitler
5. 國際類 #StandWithHongKong #FreeHongKong #GlobeConnect

Push